會捉住人哋隻手嘅貓仔

一齊開心些牙😍 見到啲貓仔相真係會好開心

可唔可以po埋腳

捉住之後會唔會咬或者抓住
屋企個隻會

佢唔玩腳

一時時 試過走埋嚟R頭之後咬我
圖呢圖呢 開心share

qq

多謝

好得意😍，通常貓都冇咁痴人架

成個小朋友咁

異短真係好得意

post上 reddit 的 r/aww!!!!

佢唔玩我玩...

其實大部分時間都唔彩我嫁

好似人

好懵咁

來吧佢什麼都聽命

我隻成日扮可愛引人注意

扭身扭勢 好cute

你就好啦
基本我隻貓一定係抓爆我

物似主人形

扁鼻似主人？

想奶樓豬隻手

我呢隻長期訓

突破盲腸

識奶一定奶肉球

含住係個口到

想奶樓豬隻貓多d

yes仲有撲你隻腳同踩奶
都好開心

最憎加菲貓 好似智障咁

貓

識食喎

但佢死都唔放手

呢兩樣都無

我都會捉住人地隻手

係蠢蠢哋 但好乖㗎

隻貓都幾撚樣衰 認真😑

點解

好好珍惜呢段時間 大個左就唔會再係咁

次次搵親佢地都無好下場
一係咬一係爪一係當我無到

個人喜好 我尊重㗎😉

呢種貓好撚樣衰

創意滿分

我都有預感

樓主做雞

你隻手係咪好臭 佢個樣咁嬲既

想幫樓豬奶埋西

想捉住你條賓周仔

嘩 想分享貓仔相姐 乜咁惡嘅啲人

D指甲好淫

即刻聞一聞 真係唔係喎

我嗰隻細個曳到癲 係咁追住人隻腳咬
而家大個左變到好文靜

咁好身手嘅 成個謝天華咁 可能愈大愈懶懶行

我個隻掂一掂腳 都反面

貓
樓主

樓主tg？

佢個名叫叉燒包？

同唐氏有咩分別

樓豬 我想問你隻扁鼻 眼仔易唔易整親？

而家兩兄弟玩緊捉e因🤦🏻‍♂️

搭單

可以唔鍾意 但請尊重貓同唐氏

個鼻好扁

係咪有貓貓相交流下 哈哈

係呀 所以佢哋呼吸有時都辛苦

摩牙！！

兩隻 有無合照

好得意 白雪雪

係好多眼水

扁臉貓

佢成日收埋隻手訓

第2張圖 where is yr ball??

細個

大個

死肥婆

訓得咁靚

我個隻都會 咬住訓覺

對貓仔識搭手呢件事 真係好滾動 好得意

可惜搭完一陣就開口咬

冬天比佢捉住會好暖？

我夜晚都係呢個姿勢瞓覺
特別易瞓著(認真)

好肉緊#

個心好暖🙊

攬住唔放

柔軟到咁 好功夫

以防你縮開 哈哈

樓主隻貓係咪異國短毛貓？

坐姿端正 加咗分

係呀

我遲下都想養 想問下你係邊買？
買果陣要注意啲咩

但佢係女仔來

只要盡量側到視線反轉就得

我唔係買㗎 係朋友養唔到 我接手湊

本專員表示

睇你點諗，我那隻一唔訓就要我長期陪佢

想玩絲打對腳

我個兩隻

咁坐好得意

佢有時玩都要自己玩 一同佢一齊玩 佢唔郁

蘿蔔都好玩咩⋯⋯

頭擰擰

想奶曬2隻手

好撚得意

急不及待想玩了

依張無端端有叮噹Ｄ道具聲

可唔可以上你屋企

佢三個月 成日一同人訓就咕咕咕
又跟出跟入
最近自己唔使人教就成功由貓砂盆轉去用人廁所
人

佢仲識一齊同我上連登

我個衰仔
鐘意攬公仔同手指

樓主我都想捉你手仔

鳳爪排骨

我同你地講，我個女超好攬

唐氏綜合貓

隻女可愛 但隻仔訓到勁麻甩

呢隻係屋企隻仔 每次捉住隻手後三秒就會咬 影唔到

呢隻係人地cafe既 坐左15分鐘就爬上我條裙訓

同我嗰隻調轉
迫人望住佢食野，迫人陪佢一齊係間屋到巡黎巡去，迫人同佢搵野玩
想係屋企靜靜地打機睇戲都好困難
夜喇，早抖

佢係天花板喎 咁都叫文靜？

好羨慕你地啲貓咁乖咁嗲人
我隻貓一個月未夠就開始養，成日追住我黎咬，最叻扭計出走廊玩+鳩叫+食垃圾，平時一摸佢就咬鳩人，得佢心情好個陣可以摸

泡泡先生

真係對呢隻貓冇咩好感
蠢到好似要圍口水巾咁
仲要塊面扁到死，壓住淚線
長期流眼淚睇見都覺慘

嘩 真係好叻

好細隻呀 幾多個月

真係好得意 捉到實

好靚女

阿仔個坐姿好頹

我地貓仔有啲似

厚來你係絲打

咁有性格嘅貓仔

扮兔仔

所以見到眼眼水盡量都幫佢抹乾淨

好似樹熊

我地都有扮

我隻貓都好鍾意玩垃圾 咬人就一時時

真係會咬傷個隻 定係佢係玩架咋

鉗到實

想上+1

好似好乖好溫馴

呢種貓係咩品種？

發覺短毛貓好似鐘意咬人多d

一抱對手就預撚左多幾條花痕
利申：貓奴

隻貓好似曾樂彤

樓主養埋我得唔得 我都會捉住人哋隻手

絲打好正 隻貓

由細到大都訓得好衰

Lion

Hi

我想同係做愛 ok？

布偶

果陣佢仲係bb 個幾月咋

而家係要攬住公仔瞓嘅大肥貓

正一臭g 呃飲呃食又唔畀埋身

好肥美
想r佢肚肚

咁算唔算鐘意手

唔好咬呀

傻貓話多謝

我聽到佢話 準備好

好喜感呀 睇到都開心